其實大公司/細公司係點分

究竟係絕對員工數目定係點

International

香港黎講:

What are SMEs?

Manufacturing enterprises with fewer than 100 employees and non-manufacturing enterprises with fewer than 50 employees are regarded as small and medium enterprises (SMEs) in Hong Kong.

來源: